想問狗icon 有冇大圖版？

同上

我想要向量圖版

or 最小都比個150*150 我

叫肥絲整畀你

不了 一早完全封鎖咗

G 持